各大工會須盡快發聲明響應罷工

佢地出聲明響應有用過我地ig story spread 100000倍

push x1

自推x2

推推推

支持

要人！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

統一戰線

推

加油香港人

what ever we take